黑警係死烏蠅！(唔好再叫狗，狗都好過班死烏蠅！

黑警係死烏蠅！
大家要改口
叫狗完全侮辱啲狗
啲狗都好過佢地
以後見到烏蠅！就叫有烏蠅！
烏蠅最鍾意同藍屍一齊
黑警係烏蠅！
黑警係死烏蠅！
黑警係死烏蠅！
黑警係死烏蠅！
黑警係死烏蠅！

黑警係死烏蠅！

自推10次
黑警係死烏蠅！

咪啦
好似小學雞你改我花名我又要改返你咁

點解唔直接叫畜牲

叫色魔，殺人犯，強姦犯比較好

對唔住
我對住班垃圾畜牲叫唔出咁親切的稱呼